究竟將隻甲由掉落廁所沖走後會唔會死？

定係唔駛死喺沙井仲有大把屎食？

唔係用鞋拍死／用藥殺死先沖走咩？唔通你活捉？

就算佢死咗
靈魂都不滅
會轉世成另一隻曱甴
返去你屋企

怪得之我屋企曱甴越殺越多

甲由可以係水入面生存好耐，同識游水。

下次記得踩死左先

發現有兩隻甲由呢嚮個鞋盒度，
跟手連鞋盒拍左兩隻野落廁所然後倒左漂白水落去等佢死，點知其中一隻爬左去沖水邊位以為我睇佢唔倒，到最後了佢出黎沖水。

佢地會抓住個廁所 好難沖走

屙舊屎落去